抗爭是對準政權還是對準市民？

如題，請各義士行動前反思。

暫時市民先